［光復上水］今日在場比某啲參與者咁對待，我實在好撚委屈

話說今日6點半左右係上水站隔離天橋
我係隔離係天橋一側
向下望到人群係度行緊路
我用ig相機 ，影左一張下面遠處人群嘅相
打算支持下當日嘅活動 叫人出黎
我本人好明白影相唔可以影到人樣
我亦冇影到任何人嘅5官
係呢個角度影落去
都唔會影到啲乜
冇影到對任何人不利嘅野
純粹記錄下當時

我亦都冇影過天橋上人們嘅一舉一動
至少，我唔係藍絲，我唔係班廢佬舉高電話對撚住班人個大頭影相拍片

但突然，企係我隔離條女
態度惡劣，語氣不良地同我講：
「尊重小小唔好影相！」
我即刻展示個張用ig相機影嘅相
向在旁嘅人示展示
包括個名，話9我嘅死8婆
「我冇影到任何人樣」
條死八婆即刻好撚臭串咁講：
「zoom大咪見到囉」
我再次強調跟本睇唔到人樣
之後嬲撚到我唔知講乜7好：
「我著住件白T唔代表我唔支持，我明我點解我影張咁嘅相唔得！」

（光復上水已經發出不反對通知書）

我好尊重在場各位人士
重申強調冇影過任人

但我非常不滿
點解條死八婆要用咁嘅態度叫我唔好影相
點解係我再三強調，同對旁邊嘅群眾展示該相片嘅時候
你仲要係度好撚串，啤撚住我，理直氣壯咁款

我相信用ig影嘅相，計算埋咁嘅距離
下面嘅人都帶埋口罩
放大黎睇，個個都可以係耶穌

我睇你個樣都大過我啦 姐姐仔
你帶住口罩啤住我果個樣我呢世都唔會忘記
大家都係後生女 我手無寸鐵 口罩都未帶到
自己人打自己人？

我真係覺得好撚委屈

記者用相機係橋度拍落黎
唔見你走去屌9佢？咁多次遊行
咁多攝影師係橋上面影相
你係咪好應該上去屌佢地？
我記錄呢刻有問題？
我用尊重嘅手法唔影人樣有問題？

你洗唔洗組翻支民間糾察隊推翻呢堆影相嘅人啊？

或者可能妳真係太撚緊張太撚關心下面嘅人
咁你企係橋上面做乜7
下面嘅人好需要你
你唔需要用咁嘅語氣同態度同我講野
態度好小小洗死？
我真係覺得好撚失望

點解要搞9自己人？
要求人地嘅時候
態度可以好小小
唔好咁惡劣，而令人難堪
「唔好意思啊，盡量唔好影相啊，唔好意思：）」
咁樣好撚難？

今日有啲人係好敏感 見人就鬧

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力

心胸狹窄

要叫人出黎有好多方法，唔影相係共識呀。呢個時勢心情緊會差d 一時控制唔到，大家體諒下

打乜卡啊
Dllm
仲有道理
用你豬腦諗啦豬閪
叫人出黎用文宣圖
大把文宣圖你用
影撚自己伙計
準備po邊度吹雞？
Ig fb whatsapp?
備犬做證據啊
而啲豬隊友仲大穫過有鬼

自己睇番16年暴動罪，衣著特徵都可以做證據

如果真係自己人，就算得0.1%機會都唔應該咁做
更何況你自己都話會share去ig

其實我認同樓主，聽過一個frd都係咁講

我明白非常時期，大家緊張同精神繃緊都係好正常
但係叫人唔好影相個態度都可以好啲
人地又易接受啲，可樂而不為？

現階段打民意戰，鬧走一個自己人都係唔好

我代佢向你講聲對唔住

對唔住

對唔住

希望你體諒我地

Dllm
你真係唔撚好出黎
好撚驚你害撚死伙記
去飲飲食食打卡啦
仲要大條道理 見而啲打卡人/鬼一次大撚聲屌一次
仲要客氣？
冇追鳩你黎打已經好客氣
你好快撚啲收左幅圖啦

你見撚到邊個樣啊？
你見撚到邊個係張圖度啊？

影來做咩？ 咪又係為咗打卡

你見撚到邊個樣係張圖度啊？

將自己同記者比,發神經
你有記者證先講啦

今日我都見到兩單

屌你老母
人哋講撚出黎啦
你已經唔係豬腦
係冇腦
死撚港女
第時唔撚好害死我添
死返你屋企嘆冷氣啦

你要影就影撚住啲狗
打卡影伙計
仲要唔知錯
Dllm

今日有個攝影師又係 唔係影大頭但比人圍屌 佢喊撚住講佢上水人 為左出黎同屋企鬧翻 最後喊到崩潰咁
其實係好矛盾 有時知佢唔係影大頭 可能真係記錄下件事 無惡意 呢啲情況屌又唔忍心

真心為同路人好就唔好影相

玩撚曬啦咁你
咁嘅質素嘅相到左法庭仲有用？？
邊個肯睇？

補充 主要係大家真係唔洗起曬鋼 一黎就成班屌你老母你影咩撚野咁 如果對方肯合作嘅 咪大家和氣啲 作佢串過馬撚就唔洗比面

依家叫人唔好影相果啲係惡撚過共產黨

算啦 出得黎嘅都係愛香港嘅人
個個人都有唔同性格
我叫人唔好影會好聲好氣，亦都有人會直腸直肚啲
大家都一定冇惡意
佢唔係想鬧你 佢真係想保障大家架姐
我知唔敢影相其實好辛苦 71用手機Whatsapp我都驚驚地會比人鬧
始終我地都出左黎成個月 大家敏感啲 係可以理解嘅

有人話鬧走啲同路人 唔出黎抗爭
我相信如果真係堅持五大訴求 係唔會比人鬧走
學卓韻芝講句
I am not fighting for you, I am fighting with you.
如果因為比人鬧 鬥氣 所以唔出 其實本身出嘅原意就已經唔係堅持五大訴求

比人鬧真係會覺得冤枉
但嘗試體諒一下對方 如果真係唔小心因為自己張相
搞到人地要坐監
其實自己都唔安心

一齊加油

丫 你都幾撚戇鳩 而家你做官？ 個庭你開架 你話唔用就唔用？ 打卡一撚定要影人？ 你影下d傳單唔撚柒得架？

利申唔會影
只係有時真係有啲呀叔呀姨唔知頭唔知路乜都影一餐咁解
好聲好氣唔得既 分分鐘係同路人都比你屌

同樣地你都一樣on9喎 你係官啊？
你話做到證據就係證據啊？

而家風氣係咁，太多犬混入影相，有戒心好平常

首先問下自己點解要影相。
再問下係咪冇張相出post你唔識寫字叫朋友出黎。
再諗下你既同路人，明明和平出黎遊下行都驚比人拉，又話有咩技術戴口罩影相都認到你再拉你既時候。
理得你近鏡遠鏡定微距，總之唔想比人影。
再諗下人地點知你影到咩影唔到咩。
再諗下你又冇著記者背心，點知你係人定鬼，嫌大家未驚夠？
咁你會唔會收返你個鏡頭，用你個腦同文字去記錄你所見所聞，影像既野就交返比記者啦。

所以希望啲人態度可以好小小姐。

我今日都有幫手同個阿叔講唔好影相
自問態度都好好
有講哂唔該唔好意思
佢問番轉頭我點解我有答佢
但屌佢老母 佢問番我轉頭係咪犯法
又係好似你咁講唔影大頭
但我點撚知你幾時影大頭幾時唔影
佢又話當年雨革都係靠佢地乜乜柒柒
係影就落去影 你又話遠影
咁有衝突你影撚到咩
一個女人仔唔夠佢大聲
好在當時有人幫口
唔係我實比個阿叔屌到仆街
我求下你地
唔想比人屌 比人話
就真係收埋部機
叫人幫手出嚟唔一定要影呢個畫面掛

你個名好啱你

驚弓之鳥
但你唔難得人，要怪就怪當權者可以用你個樣/衣服特徵黎拉你

仲有用IG影，但原本張相都可以SAVE返去你電話入面

瓜田李下 所以希望唔好影相住 唔好比任何機會班差佬 希望你明白

cls
都講撚咗衣着都夠落charge
你真係重信香港法律？好果係信你都吾會出去啦!
乖啦！少一樣證據會幫到好多人。

重打卡？ 唔影相是常識吧 定你第一次黎

全民捉鬼敢死隊

所以唔好怪啲人惡，事實係有啲人既不懂尊重，亦漠視同路人因為被影左相而被捕既風險。
你影完真係因為你張相而有人比人拉, 你以後仲點訓得著。

師姐，冷靜一下，代入前線手足嘅心理，
每個人都係拎住前途嚟抗爭，比人拉咗佢地就一世玩完，
可能你較少出去呢啲場合，或者要打張卡同朋輩威風一下，
但為咗呢班年青人嘅將來，麻煩你忍下手，
希望下次都見到你，同路人！

不分化

人地分分鐘比你張相害死 你重同我講玻璃心 屌你老母

我淨係睇字都覺得你好臭串

影小陣相會死。? 要相睇記者d 相大把啦

已經越來越少人
仲要屌走自己友
跟本就係14年重演

咁閣下都唔係官，又點樣確定做唔到？（而16有案例，果張相都唔係好高清）

放張相上IG又唔見得會吹到幾十幾百人出黎
唔影相，你又唔洗比人屌，自己人又少份危險
都仲係堅持要做既，話示威者係自己人既講法唔太站得住腳

好聲好氣叫佢收埋都比人屌
痴撚線
仲話“教精”我喺第2個角度思考
最好笑係咁啱條橋有人打人
個阿叔仲影緊啲示威者
講到自己懶正義咁 又唔影啲要影嘅野
點信你
叫佢影 叫咗幾次先去行去影打人嗰度

你邊位呀
你打卡就會有多啲人出嚟？

睇完你真係上黎博鬧。上黎想拎支持？典型愛打卡乜都要擺上網求支持求Like既人。

0.1%機會都係機會。有人因為你被拘捕你點負責？Sor lor
就你，係一句。
佢，隨時係一生。
我在場都會制止你。一定會。

佢態度惡劣我代佢向你道歉。
但請你唔好影相。
如果真係自己人，做咩要幫佢哋增加風險。

每人0.1%加埋就好多嫁喇。

拜託拜託，唔好影相啦好嘛
影少陣唔洗死㗎喎，不如落手落腳幫忙啦。
影相呢啲嘢留番俾記者佢哋啦乖。

發夢見到佢老公拉極都拉佢唔住，勁燥底

現場共識：
唔係記者唔好影相

下面打緊仗
用緊條命同前途去搏
唔得閒同你禮貌
醒水啦好嗎
要打卡嘅第二個場合先打啦

大家都驚 我明

不過我想講
肯聽你鬧嘅都係自己人
對家嘅你鬧根本唔會理

所以嗌講唔好影相
其實主要都係想提醒自己人
用詞語氣盡量禮貌啲
無謂自己人打自己人

唔撚講以為你依家去澳牛食野屌啲伙記講野冇尾音
你以為自己幫襯緊舖頭？

你覺得自己態度好好咩

睇情況 天橋廢老電話大wide shot就廢事理
拎住長鏡唔係press 就要叫佢唔好影

唔好影相基本野啦 要打卡就拎文宣圖來打

邊個話9人先啊
佢點對我 我點對佢

痴線架
條囡影鳩人相打卡上ig fb
真多佢一個嫌多
啲死無腦
錯左仲唔撚知錯
仲好提14年
14年就係有人因為現場相入邊啲衫褲鞋襪坐左監
你對唔對撚得住伙記
又一個冇腦

屌你都廢撚事
無腦到咁以為自己好岩

其實而家真係非常時期，
個政府乜都做得出，
老人家唔理解唔緊要，
但係上得連登都係年輕為主，
應該會明白，
同埋香港法官真係cls

你依家係度夠係咁話人話鳩你
仲要差唔多句句粗口咁滯啦

因為「自己友」
所以做錯都唔可以屌

屌你都晒鳩氣

出嚟抗爭定打卡啊。

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

//我用ig相機 ，影左一張下面遠處人群嘅相
打算支持下當日嘅活動 叫人出黎//

人唔笑狗都吠
樓主想打個卡精神自瀆 但俾人阻止後
發哂老脾

屌你老母啦 影乜鳩相啊
你張咁相會唔會因為咁 多咗人出黎啊
仲有 zoom大 就係睇到
你仲要on9到 放上網 再屌9人

我屌你老母 完

戇鳩
頭髮 衫 褲 鞋 體型 特徵
樣樣都會俾黑驚拎黎砌
睇唔清樣就大撚曬？

影到衣著 身型 飾物 書包都玩撚完啦屌你

屌你老母 企係天橋打卡唔撚落黎 仲好意思話支持上黎開post

非常時期影乜相，草木皆兵啊

如果樓主真係同路人
設身處地係被影既手足角度諗下
係好重要

人地係唔會知你影到乜影唔到乜
亦唔係你講就要信你

衣著最好唔好影到
已經試過唔止一次唔需要高清相都有定罪案例

和理非係咁對自己人就惡 對差佬就推自己人死

所以我唔會當佢哋係同路人。
唔好同我講攝影角度技術。
你要影大把野可以影，差佬議員甚至banner，點解要影受緊被捕風險既遊行人士。
你要記錄，大把記者攝記啦，十九幾個cam live緊，一定要遊行者為左滿足你記錄心態承受風險？
同埋一定要影像記錄？唔識字？文盲咪畫囉，都唔識？用個腦記住佢囉。
冇藉口架。

我見到個好似我嘅人係你張相到，我希望你唔好再咁做，如果話你嗰個手足令你唔開心，我代佢同你講聲對唔住，你睇返上面d留言其實唔係冇道理

影相po IG都叫自己友，你都食開花生咩

又作得幾好 俾個叻你

呢個時期好敏感，你第一次出去？

你唔係第一次出去既話應該明白現場既人其實好緊張

我唔否認當中有人係太神經質

但唔影相可以話係默認既規矩

記者影相其實都有比人鬧

只係經過幾次示威之後大家都明白記者既鏡頭係保護到自己

無可否認有唔少人既態度係好差好無禮貌

我自己都好反感，但易地而處諗下其實唔怪得佢地咁大反應

而周不時都會人講叫人唔好影相客氣啲

樓主不妨企響對方角度諗下，即使對方語氣好差大家都係同路

係呢d時候先更加唔可以影相 第一有人報串 第二害死任何手足同自己 唔好咁傻仔留低證據比人拉咩

落入警察手中 現今技術都可以令你d圖變成對大家不利既相
一個都不能少
哪怕係增加咗0.00001%機率令自己人出事既嘢 都請你唔好做
同路人 不分化 不割席
你比人兇唔好意思 希望我咁既解釋可以令你明白啦

算啦
唔好再影

天橋打卡撚更加可恥，我哋打到仆街叫你哋落嚟幫手唔落，打個卡就當出咗力，我屌你老母臭閪

影黎做乜鳩？打卡？拎光環？
人地都係想保護其他手足姐
你影少一兩張唔會死架
但下面既人可能會因為你呢個行為比人拉

咪撚影相啦屌你

得一個po, 請善用起底功能

之前對面有人影相擺上網所以會敏感啲 都係擔心手足啫，樓豬下次唔好喇

要打卡就麻煩影警察

你啱，唔好浪費時間係呢d post到

喺得嗰度既兄弟
個個都係戰鬥mode
冇人再咁有心機咁得閒同你好聲好氣唔該前唔該後
依家唔係擺街站

你咁撚中意影相打卡咪走去影班狗囉
點解要影自己人

我好想知道你點知"已經試過唔止一次唔需要高清相都有定罪案例" 係邊個website或都法庭record閱覽到? 唔該晒!

背囊同鞋已經夠做證據
樓豬想打卡可以試下自拍
唔好影到其他人係一種禮貌
咁多人戴口罩就係唔想俾人影
試下設身處地諗下人感受

Blocked with thanks.

佢話好多傳媒係紅底
佢地好重要wo
但格離係cable
嗰下我都表達咗我係擔心緊 我冇惡意
都要“教精”我係另一個角度思考
其實好多人都好合作
有個婆婆佢話睇唔到 要影
比人大大聲屌
我都幫佢地補番飛同婆婆講聲唔好意思
唯獨係個“正義”阿叔 我真係頂唔撚順
講到自己好撚偉大嗰下真係
話金鐘都有人講緊呢樣野
係咁問我點解 我有冇犯法
所以真係重申一次
我地有時只係緊張樓下啲手足
唔想比人屌 比人話嘅
放低部手機 影其他野啦
cap網上啲直播叫人出嚟都得啦

既然咁既質素都無撚用
咁你影黎做乜9？
話俾人知你有到打個卡？
唔該呢個時候唔好再爭住拎光環啦八婆

天橋撚影相唔落嚟行，仲話人地屌尻你好委屈。你影張要打個卡畀人知你都有份喺現場會威啲？要 call 馬不如 post poster 話畀人聽集合時間地點？

我到依家都唔撚明點解要影相，不利於人又不利自己，就算你話成個 ig 都係自己友難免有一日畀人出賣，啲狗再告尻你非法集結都得。發咗咁多次夢，對鏡頭一次比一次敏感，寧願和理非遊行熱到死都戴住個口罩，我唔撚想畀你呢啲豬隊友賣啊。

唔好話自己好委屈，當有一日因為你張相而畀人入罪，我地都好委屈。

而家啲警犬會認鞋，衣物同袋個啲
淨係你依家呢幅圖，入面有啲人嘅衣物已經易認到仆街，好似路中心嗰兩個女仔嘅背囊咁
你有錯就要認，而唔係上嚟駁嘴

樓主依啲真係累撚死人

你係法官？

你向住人地正面影喎，行去另一邊影人背脊唔得嘅

同意叫人唔好影相態度可以好啲
講過好多次有時影相唔一定唔係同路人
係同路人你同佢解釋自然會DEL相/明白
真係對家既咪叫幫手
純粹睇文字其實佢第一句都係勸你
至於影相作用係咩我都好難理解
係自爆係邊道定叫人出黎幫手?
最後我想講樓主你果張相已經夠比狗認到好多人
自己用腦諗下

即block唔洗講

屌你老母 有乜撚野好影？
第一日出黎散步啊？
尊重人就咪撚影啦

影咩相。

你影完相擺左上ig比狗check到既話
你自己都有機會比人秋後算帳
保障自己保障手足
呢個時期咁敏感
大家都好大壓力,嘈少句各退一步啦

比你影到個大頭放ig 隨時比黑警屈暴動坐10年 你張相就重要 義士安危就唔重要？

而家好多廢老見到周圍無人睇實就會zooom

唔明點解咁多次大家仲要堅持打卡
記者影係第四權, 班狗先會去干預, 你羨慕記者有得影咁麻煩你去報考完記者再返嚟影

而且換個角度好似暴動之類, 佢定性完所有在場嘅人都告得暴動罪, 你打卡就係幫對方對自己佐證, 何況以身犯險?

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

你自己醒水好唔好呀
瓜田李下呀
雖然我明既比人屌係嬲既
但係下次都唔好影好啲

而家自己友害撚死自己友啊
仲唔屌？
等佢撚死晒繼續多謝佢害撚死啲伙記？
而啲豬閪無腦死港女
自己好好地反省啦
你出黎行多謝你 但唔該你唔好害死兄弟
仲死唔認錯 覺得自己啱
我唔屌醒而啲人
等佢繼續害伙記咩
圖已cap 如果第二日有伙記因你入獄
一定拎出黎批鬥
仲唔快撚啲收圖

死港女
提醒埋你 而場運動個個自發 叫人咪撚影相果啲係自發去保護自己人 冇糧出 日撚日見到而啲唔知係真冇腦定鬼嘅人影相 係我都嬲 仲好聲好氣求你唔好影？將心比己 你聽日自去己去試下孚聲好氣叫啲豬閪/鬼唔好影相 我睇你客氣得幾耐
好心啲人做嘢前用下腦 將心比己下 如果我係下面其中一個備你影到嘅人 我而家會好撚驚
唔該你del左張相

唔一定要有樣
至少衣著/鞋有好多我都見到
法律我唔熟 但無必要去為左打卡冒險 即使係幾細既險都好

拍片唔係問題
好多時d片可以幫自己友
但請收好d片，唔好流出
更加絕對唔可以放上社交媒體
完

廢人

你呢個post既態度都唔好啦你何必特登出個post黎話自己人呢。

Sorry㩒錯負皮

咁少事就唔好嘈啦
五大訴求, 一個都未有呀, 頭先差少少死多個啦, 留返D火打大佬啦

就係你地班人，
企曬係上面影相唔知做乜鳩，
又影到手足，又唔撚幫手。
真係多撚謝你出撚左黎企天橋啊。

打卡死埋一邊啦屌你老母閪
記乜撚野錄
落去幫手啦冚家產
你呢啲臭閪扮撚晒支持，實質就係想po下ig攞下光環
睇撚死你之後會話經過今日之後就唔支持呢個運動，啲示威者好撚惡，變晒質乜乜柒柒
你食撚屎啦。

【拆局】抗爭陷入死循環

Sorry
我會繼續屌9 你哋d打卡L
保護手足 人人有責

拍攝真的是問題。
如果有日比人拉左又on99解鎖，咁又點呢？你唔放出去就冇事？點解一定要影呢？唔影就冇風險啦。
唔好話唔會發生，tg谷主就係夜晚比差人上門拉幫人解埋鎮3萬幾個contact export左了。

點分你係自己友定對家
總之保護隊友至上
下下好聲好氣萬一係對家呢？
會理你？

經歷左咁多
次次都有聽到叫人唔好影
可能講得多燥

唔緊要啦
我都想表達下我嘅委屈
唔係得個on9樓主覺得委屈架
就係有其他仆街咁 好聲好氣都比人屌
先要咁惡

ig相機又點？？？

咪撚影就咪撚影啦，而家政治運動定嘉年華會啊？

一個唔小心流出，畀人點相，分分鐘害人坐監

屌你仲要開post求安慰定點

其實如果61271發過夢企得前你就明，
講緊到而家都仲搜捕緊，
你唔知一個無心嘅行為會唔會成為左人地嘅線索/證據。
同埋敏感時期，係緊張啲，
第一刻分唔到你係人係鬼兇啲都唔出奇。
如果你因為咁有hard feelings我好抱歉，
但希望你都可以去理解返其他人嘅立場，
亦希望你唔好因為而家比人話兩句就嬲返轉頭，
大家都係捍衛同保護緊重視嘅野。

呢啲時候應該少做多餘的事，
多做有助事情變好的事。

提多你一樣野，呢啲情況影相都有機會危害到自己，而家黑警既處事手法信唔過

有時候唔好咁信自己好啲
你喺敵人手，隨時出賣自己人

現場比人屌完仲唔夠
諗住上黎取暖？

你識唔撚識規矩

因為依家大家都生活係呢個白色恐怖下 人人自危，唔該尊重下依家既活動影相係寧枉勿縱，大家都係賭上自己既前途，無需比人覺得你有嫌疑

係有心就落嚟幫手啦，影影影，打卡扮有份參與呃光環

抗爭影相玩ig？
抵你俾人屌

你仲post上黎，真係玩撚完

點解要影相？
人地攞條命搏 你就影相up上Ig?

影嚟做乜？
好威？

你老母你口罩都無帶都唔撚係諗住去幫手架啦
扮乜撚野話支持話叫多啲人出黎呀
仲諗住上黎叫春博人認同 你去含撚啦臭閪

你真心幫唔落，合法嘅遊行我都blur曬所有嘢先敢po，冇申請不反對通知書嘅唔影亦都唔敢po ig，根據你講嘅嘢，6點半影相，5點遊行已經完咗冇不反對通知書保護，姐係警察可以吿你非法集會，我係你隔離，我都會想問你影乜q啊？搏比警犬拉？

如果你真心有心想幫香港人，就搞少d嘢啦大佬

係呀，當幾個差佬圍住你軟硬兼絲你又冇對付佢哋既經驗，你點頂。
冇野係手咪最好囉，咁仲影咩撚野者你老味。
講咁多次都係要做，抵屌架嗃。
今次唔同以前，智能燈柱評分制度要出喇仆街，仲要影！醒少少啦，少拉一個少一個呀屌你，你以為呀爺真係唔會逐張相做呀？
妖明明唔想爆粗，越講越嬲。

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

屌依啲po由佢沉啦 講到口都臭

唔好影相啦
非常時期
乖啦

好多謝支持
但係大嬸呀
今時今日人臉辨識技術已經好先進
曚曚地 再加上其他cam
真係會累咗人

你都係唔好影啦
支持既野 在心中就好足夠

True..
唔洗一黎就串過馬撚屌曬老母 多左
如果係真係有心影人樣既先大叫
大家一定會幫手圍住check

有時都真係好敏感

我明樓豬意思 樓主唔係為影樣
今日好多爭執都係關於影相
坦白講記者都有影好多相同post出嚟

而在場人士立場係
一個影個個影就好易百密一疏

非常時期，大家草木皆兵都好正常。設身處地諗下，可能罵你嗰個，曾經畀啲廢老影過大頭呢。香港人，又話不分化嘅？大家忍讓下啦，下次咪唔好影囉

大佬啊 佢地無當你係便衣圍住你都算好 講真 話就話影唔到人樣姐 但我地鬼知你影緊咩 醒少少啦

影乜春啫其實 記錄乜春啫 大把人影啦

你法官？人地要攪鳩你有幾難

樓主唔影相可能會死，大家唔好怪佢

打卡傻閪

打你老母卡咩 求下你唔好岀嚟害手足

Agger

True

小心分化

推

態度唔好都體諒下
尤其是你dress code唔啱

屌你老母影乜撚嘢

好心你就咪撚打卡啦
睇你個款都唔知一路都有便衣狗係度影人相
對家咁大反應好撚正常

有啲咁嘅蠢閪隊友真係寧願少個隊友無撚腦知唔知你一張相有機會做死幾多人？
抗爭唔係俾你影相打卡做形象工程以為影張現場相就扮到好撚關心社會？屌你真係用心參與就唔會做啲咁撚蠢閪嘅事出嚟

完啦好嗎？
太小學雞啦
由佢沉啦

屌你

第一次出黎咩不嬲都唔比影
影黎做咩鳩

不過我認叫人唔好影相可以有禮貌d ,有時路人其實係支持我地但唔知rule,大家可以有禮貌d講多句唔該!好多人都會明白

手足打緊扙，你喺度做乜尻？
如果你係真心，自己反思吓

屌你仲po上黎 on9仔 自己申請俾人屌兩獲

明知影相會俾人屌又咪撚影啦 又唔係記者 影乜尻 要記錄既就上前線影啲狗打人好過啦

我代佢嘅態度唔好對你講

對唔住
Sorry
對不起

但屌，上水遊行人士面對緊官商警黑，其他人都唔會單靠你個樣年輕加忠直就知你係同路人，難保你係某間上水藥房太子女過去幫警察叔叔影相。

既然你開頭講到好明白好理解，咁你應該都明白到底示威者面對緊啲咩，你更加應該明白佢唔係特登想屌鳩你，而係我地唔想有任何手足有丁點風險。

加油啦香港人。

樓豬諗住上黎取暖點知俾人屌又唔忿氣
講真睇完我正係覺得你心胸狹窄惱羞成怒姐
好啦以家巴打講你咁影真係有問題
你又唔認係咁話咁遠影冇問題架又性

你自己諗下你有冇問題啦
我唔識你你唔識我 唔會冇啦啦針對你架喎

其實除左遊行之外你有無落過場？

唔影相幾乎係全世界共識，你有咁多方法叫人出黎幫手但偏偏用全世界落過場都知唔做得既方法，如果現場得一條女屌你咁已經算比面

下次齋影啲狗就冇人鬧你

分化？

仲有講左好多次唔係齋認樣，衣物都係見光死，紅色背囊條女比你累鳩死了

too long ng read

如果你係真心

我想講呢個運動發展到呢個地步，大家情緒都好繃緊
態度呢啲問題互相體諒啦 你可以提意見但呢啲真係小事黎 你如果係同路人多啲體諒出黎個啲得唔得

叫你唔好影相都係為左保護同路人，點Q知點解你仲要影？

再講呀我真心覺得我係預設左同路人而家出去都唔會再亂打卡影相囉
因為無意思囉

on 9

理性講句 係現場其實對鏡頭真係好敏感好不安 尤其是而家愈來愈多便衣 希望你唔好怪在場人士 我代果個女仔講聲對唔住

屌咁小事自己搞掂咪po上來民眾鬥民眾
咪再覆 由佢沉

你自己著白衫 點知你係咪撐警人呀

呀姐人地大會講到明支持者著黑衫帶口罩你乜撚都無辨識
叫人點當你自己友利用張相叫人出黎呀?

調番轉咁講，精神繃緊都仲要做樣牽動人精神既野....

你估無啦啦同人講唔好影相真係無壓力咩，一陣比個發神經既藍絲打自己又上晒鏡咪仆街

真係幫手既真係認真諗諗點解自己仲要忍唔住手

收皮啦死8婆

有時我都唔明咁驚啲藍絲影相做乜
你都影人啦 大家互影

屌佢老母 呢啲咁嘅豬閪隊友見到啲警察咁樣打啲兄弟手足

唔撚見你開千字文屌鳩佢哋？

冇撚腦就返屋企收皮啦樓豬

行出嚟影兩張相 人哋好心講你一句仲想來求慰藉？

使唔使幫你打埋飛機呀？

走啦屌你老母打完卡啦attendance 都比你剔埋

如果你後退一步 諗一下 人地冒着坐十年監嘅風險出嚟 結果因為你嘅一張相而冇左十年 你有冇辦法唔緊張 我明白佢態度一定係好差 一定係屌晒你老母咁樣 希望你可以忍下啦 我地唔可以再內哄嫁啦 忍下手 示威唔好打卡 我代嗰位八婆同你地講對唔住

其實po少陣ig係咪好難為你

其實唔影相係咪咁難？

嬲黑警還嬲
我都好撚嬲
但記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

我代佢同你講聲對唔住 下次忍手唔好打卡啦 人生用十年既風險出嚟 梗係唔可以百密一疏 記住
槍口對外！港共政府！不分化！

人地上街抗爭冒緊幾大風險
長期有藍絲/警察潛入拍片做日後證供
諗到呢度我就知道要識尊重呢班人
唔係怪佢地無好似商場職員咁重視你嘅體驗

大家一齊report 呢個post
張圖會累鳩義士

你覺得只係影張相話紀錄今日
但你有無諗過隨時俾狗當證據拉同路人

成語動畫廊：瓜田李下
自己理解

哩個時候仲打咩卡 係支持就快啲番去換番件黑衫口罩落去幫手啦

咁你係咪記者？你唔落黎幫手都算 仲打乜撚野卡

呢D小事就唔好吵啦
其實有個提示，下次知道咪得囉
宜家最緊要唔係呢D事

其實而家好多softwares可以back trace到邊部機影，個個人某程度上都係保護緊你姐
不過如果你係要咁執着係人地表達嘅態度嘅話⋯⋯sorry我只可以話你破壞人地現場共識在先，真係好難唔俾人鬧架喎

臭雞
影唔到樣大撚哂咩
人地咪話左比你知試過用衣著黎做證據囉

咁鍾意影 返屋企影你老母裸照啦

大家有共識唔影相
你走去影相 比人話都好正常

弱智樓主
唔駛樣都可以比狗入
就咁睇都清晰見到一堆人既衣著組合仲有同咩人一齊行
可能狗影啲相只係得個袋睇唔撚到件衫同對鞋
多得你呢啲人啲狗咪可以砌返件logo tee，袋，小組衣著再用其氣cctv搵線索囉 屌你老母

影相個班多數花生友
理撚完就走 洗撚理佢感受

你班花生友同我聽住
咁撚鐘意打卡影相 落前線影撚住班狗 唔好影示威者

就係你影人相，所以你獲得了別人咁對你⋯

絲打，你同唔同意「不分化」呢個理念先？

俾人影相有乜問題？d人心態好奇怪，明知自己做緊乜唔保護好自己，如果準備好曬影到又點？一街都係人，天台又有鬼，有事既地方實有記者影。唔保護好自己反而去怪會俾影相果d人跣？請放正心態諗下自己係邊做緊乜，唔好亂穩人出氣。

其實無必要咁草木皆兵
人哋未講嘢當咗人藍絲先
真係會嚇走唔少人
有人話記者會堂堂正正咁記錄一切
到你出咗事可能就係影相嘅人幫到你
提人係好 但態度唔應該咁有敵意囉

今日只係影左兩張
無人既水貨街
同一張全狗照

TLDR

你影狗唔得架？

人哋做實事你條撚樣就係到打卡，唔打鳩你咪算你好彩

首先為有人態度差講句對唔住。

第2真係抵鬧，叫唔叫人出黎都可以唔洗照相啦。
唔理機會有幾多，你或其他人影嘅相，都有可能令其他人比人拉。你係支持示威就唔好影啦，你仲好意思上黎開post。

而家唔係去旅行,真係戰爭緊,唔孚影,唔好打卡,唔好放IG ,FB 保手足仲有保埋自己!

樓主條傻閪諗住上嚟r認同

點知俾人屌到仆街

臭閪樓主俾警棍插撚住個閪唔識上嚟？

屌你老母樓下打到仆街你係樓上影相
唔屌柒你仲想點

我曾經都開過post 講依樣野
可惜冇乜人關注

講真 唔影信已經係共識，你又唔係記者 人地參與又搵命搏，你憑咩影相？憑你影相留個念當參與？

大佬人地隨時俾人拉架，如果因為你既相俾人拉左你係咪打算拍拍蘿柚走人就算？

影影影，影你老母咩，叫人出黎一定要有相？
仲大條道理上黎開post，摺埋啦你，呢d場合唔需要你既支持，行開一二邊當幫忙，唔好累人

打少一秒卡係咪會死呀死八婆
現場俾人屌完仲唔夠喉要呢度幾廿萬巴打再輪你一鑊？

呢個時候仲搵呢d共識來講，想屌班參與者，唔好搞分化唔該

想同你講一次你個名

唔影相係共識
大家呢段時間係敏感啲 好多鬼混入黎偷影
就算影唔到樣 都盡量唔好影喇
Po上ig冇咩意義 想宣傳咪用文宣圖囉
同埋唔明打卡係咩心態
大家岀黎都好認真 但係你打卡就好似湊熱鬧咁

利申唔覺有幾大件事
啲人對住影到樣既人係圍到佢del相先被佢走
可能你覺得應該好聲好氣 但係當你係對方既角色係好易就會燥 唔知點講
總之見到啲人打卡會心諗做乜鳩 到此一遊咁

你估得你一個咁撚戇鳩影相咩，講真，在場嘅大部分都有個共識係咪影相，但總有啲戇鳩好似你咁係要影，一個就好聲好氣，十個呢？唔燥就假啦

要圖嘅，網上大把

一係樓主你講你影相仲要放上ig係乜心態？

遊行時間又無衝突
其實無咩嘢
啲人太敏感

真 仲要話人死八婆

唔好話影相 我發夢今日係藥房對出條天橋拎手機send個message都俾人屌
依排啲手足係敏感左 但我相信佢地都無心
大家加油啦

下，場運動已經成個月，真係有出黎嗰d一早知唔影得人
好懷疑到底你有無出過黎

On9仔

你覺得委屈 想人地態度好d
我明白
但你句句都粗口咁制
態度差到完全唔想幫你

睇到d字都覺得你個閪樣好嘔心

唔影相會死㗎？屌你老母。人哋搵前途搏，你條撚樣喺度影相做埋啲增加危險嘅嘢仲夠膽上嚟乞安慰

唔覺得有問題架咩？咁多人負皮你
唔影相係共識啦，保護自己手足都唔識？
你出黎打卡托啊

接受啦 無人有義務對你客氣

受過最大既錯折，係比個靚妹叫唔好影相
就知你對成個運動有幾大作用啦

佢態度係可以好d，不過佢都係緊張

但我唔贊成你影相，而家呢 d非常時期，就算你完全冇做違法嘢，你係現場d狗都可以為難你，所以盡量唔好留底，咁樣都係保障你。你想表示支持，可以share下新聞發表意見，post張咁既相唔見得有特別大效果。

你示威係有不反對通知書，影多啲仲好添

但今日個環境過晒不反對通知書，嘉年華時間已過，要吹雞自己諗第2個方法

又一條藍絲死八婆

垃圾樓主

有咩好影？

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

依家係敏感時刻真係唔好影相
真係要call人出黎就去用文宣圖啦

屌你老母
打乜撚嘢卡死港女
要打卡返大陸飲喜茶啦屌你老母臭雞

為手足情緒崩緊講翻聲唔好意思
但都請各位諗清楚點解唔好影相
唔好累左同路人

手足們辛苦了 不分化不割蓆

我覺得依家始終係長期抗戰
屌走多一個路人 可能將來就多一個敵人
更何況屌走嘅可能其實係戰友

樓豬冇撚腦

依家啲警犬進化到無中生有
佢拎住你依張相然後求奇話一個人似樣砌佢生豬肉都仲得

其實唔理你用乜嘢app影，你影相呢個動作已經唔應該啦，除左記者邊有人遊行完影相㗎，你就算影唔到人都係自爆緊，不反對通知書到5pm㗎咋，我求下你醒少少當幫忙啦。

如果你有去 612 616 71 77正常都知唔好影，又唔行阻撚住哂，有突發又阻住記者，正係影你老母

其實真係每一次每一次大家都會講唔好影相、有晒共識
叫人出黎一定要影到人先叫到？
拎張poster post story都得掛
非常時期 係人係鬼真係無人知所以先想大家唔好再影相
不過叫樓豬唔好影個個女仔算好態度

老實講句 企下面既人唔會知你到底點影
只係會見到你影緊相
去到依家啲非常時期 周圍都係白色恐怖
大家都有機會因爲出咗去而被捕
所以非必要都係唔好破壞共識
引起不必要既爭辯

我69616遊行都有影過相放上ig
建議樓豬不防自拍

睇你個名都覺得態度差

再加上你連記者嘅作用都唔撚知，真係好打極有限⋯⋯

既然612都可以話暴動
中信被圍都可以不了了之
你仲信不反對通知書可以保護在場人仕？

我唔清楚你有冇發夢去過前線
我7.1夢見自己係大清早到左中信

所有手足都係對鏡頭好敏感
好正常，因為黑警就係靠你地D相靠認特徵黎捉人， 特徵唔洗多，小至鞋同袋係咩顏色都夠曬仆街
我自認係和理非，主要都係派口罩，收集＋傳物資上前線
但我係街見到天橋上面有人影相就一定會指住黎屌，仲要係一定要屌走佢（unless係記者，CCTVB/紅底記者去含撚）
因為我要保住身邊每一位手足，要減輕佢地被捕既風險

衰D咁講：你再影人我就一定當你係鬼，你要打卡就影景，咪撚影人
要影人相的話睇記者果D就夠，咪搞咁多野

冷靜啲我唔係話影相冇問題
亦唔係屌啲屌人影相既人
我係覺得態度可以好啲姐
有啲真係無知呀叔呀姨行過趁熱鬧
又比人屌到嚇親

參與呢d活動仲拎手機出黎影相放上ig
你唔係無撚腦到咁呀？

問題係佢自己上一秒講完話自己有權係度影相
下一秒見到now個記者影住佢
就屌舍記者咪撚影住佢
跟住直接比記者鬧佢自打嘴巴

自己做錯仲想po上黎搏人同情？

其實點解你唔諗下個女仔點解一嚟就咁差態度？
過咗成個月
唔好影相依樣嘢講咗好耐
係成個月
係要保護同行者
你唔好同我講不反對通知書
依家班狗冇性

屌你老母影少兩張相係咪會死

咪講咗好耐衫褲鞋襪都認到囉
依家班狗咁鍾意拉人
緊係少少線索都唔放過啦
我真係唔理解你嬲乜

我係今日係橋到屌樓主嗰個「語氣不良既八婆」

其實係樓主企係我後面攞個電話出黎既時候我已經好聲好氣同樓主講左句：「盡量唔好拍片、影相，保護下面既人」然後過左兩秒另轉面又見到樓主攞住個電話又再影，我先再講：「比番少少尊重，唔好影相、拍片！」然後樓主就起鋼係到發癲（同之前我屌既影相廢老行為一模一樣）

現場唔影相已經係不明文規定，樓主當時仲要show埋佢係要post ig我嗰下其實真係火滾，話咩：「ig唔會zoom到」 我其實好想講，人地cap圖咪zoom到，再加上好似上面巴打們話齋，係有因為衣著而俾人捉到既案例，影完仲要post上ig同害下面既人無分別，依家仲要post埋張相上黎，我真係唔知話你咩好。

樓主如果真係佢口中講「我著白衫唔代表我唔支持」既同路人既話，唔會捨得下面既手足係之後因為依啲打卡相而俾人拉。樓主良心會過意得去？

講真我今日都唔係著黑衫，既然走唔到上前，但都希望保護下面既人，叫啲人唔好影相打卡、share、留念，依個道理連一個60幾歲既啊伯都一講就明，仲係我面前del左張相，點解樓主會唔明仲死拗無影到樣，只係post story唔會zoom到，打卡真係咁緊要?

最後要多謝今日叫我冷靜唔好同樓主嘈既白衫哥哥仔，亦同樓主講聲Sorry，我可能把聲太響，令你覺得唔舒服，好似喝你咁，令你有唔愉快既感受。但我希望下次你會出黎落場行，但唔好再影相打卡，當然見到有人影相幫手都提提唔好影就更好，而唔係係天橋行過見到影張相就當關心左香港。

利申：之前都有夢遊，但今日諗住做和理非，所以無著 dress code 點知都噴哂椒先唯有企天橋幫手叫唔好影相，同埋我唔係想分化，只係都想講番我感受。以為今日嘈完就算，點知碌碌下連登都會遇番樓主，仲要因為我今日話佢然後出post屌我又改埋名咁執著，希望樓主唔好再因為我今日叫你唔好影相而耿耿於懷啦，係就下次直接出黎「隻揪」啦

另外都希望請admin幫手del左樓主張相，唔該哂

見住咁近去打吓卡拎光環都要嫁！
你班仆街仲喺度指指點點？

好想知點解要影行動相打氣都唔落去幫拖
放心啦 唔洗再打啦
因為你根本唔係同路人

樓主快啲出黎回應一下啦

樓主肯上水未

起底啦,空白一片

新ac 係度扮自己友扮委屈

收皮過主啦屌你老母影影影

當你要叫一百幾十人唔好影仲要有d，仲有好多係特登影既藍絲，再加埋由頭影到落尾既大陸人，好難唔燥底，除非樓豬if folllower 係fantastic 4,唔係一係就落去，一係就收機啦，仆街，講到自己call 馬好大功勞，要黎既洗撚你call呀

體諒下 如果你明佢地做緊咩

一比人影到佢地隨時要坐監

佢地又唔識你 唔會知你d相點用

做人做鬼自己諗啦 呢個時候仲影唔比人當鬼？

洗撚理條豬西死八婆咩.絲打真女神

我去咁多次都冇影過相， 都唔知整嚟做乜

高下立見，咪再推呢個膠post，集中火力講聽日

你影乜撚啫

樓豬心胸狹窄到
講咗1個月唔好影相仲係到影
係咪冇夢遊過？就算冇係連登都會聽過啦
呢個時候仲為打卡做乜鳩

知道現場手足都好敏感
但都希望大家對戰友/平民友善啲
唔好下下一嘢屌落去
否則屌錯自己友其實會好影響士氣

為大家都好，唔好影啦。

影遠景我覺得可以接受
一個社會活動
除左記者 都可以有其他鏡頭記錄低

不過樓主share social media 目的係咩
正唔正確就樓主自己諗

咁你影乜鳩呀

面子真係咁重要咩

我哋咁苦 重要死戰友

就係因為柒娥愛面子

你以為唔會發生嘅嘢

正正就係會發生

係咪要等戰友死嘅死 拉嘅拉

樓主你先會覺悟

呢場係會死人嘅抗爭 唔係 war game

你一個錯誤 係會連累成個戰局 港女

屌你都晒鳩氣 出黎為打卡？
又唔係唔知依家幾撚多五毛係度影人

睇完呢個回應就知邊個係真八婆
八婆到連名都改撚埋

入到嚟之前以為你被人打想幫你抱不平

戰場唔係俾平民打卡嘅地方

鬼同你自己人咩傻閪

好心你自己自覺少少，在場人士非法集會，稍為認真既人都會保護自己，你係咪記者？你係咪前線人士？當時有特發野發生需要拍片支援示威者？無既話你拍片紀錄乜？貪得意？留念？打卡？示威唔係嘉年華，唔係玩，少少自覺都無就應該返屋企，示威區好危險，示威者冒住俾人打到流血被捕既風險，你係唔會明，咪俾人語氣差少少話幾句就覺得好委屈，人地的確冒住極大風險出黎，好心你醒少少

如果因為你呢個post令示威者放低介心，增加俾差佬捉到既風險，真係多得你唔少

7月13啦大佬
講撚咗成個月出嚟咪撚影相，更何況你影嗰時嘅局勢咁緊張，好難唔俾人屌
自己反省下啦，仲想放人上嚟公審

其實唔影相真係不成文規定嚟，你亦都唔應該用你自己同記者比
如果你係真心為手足好嘅、支持嘅又或者係去發過夢嘅，就更加應該明點解唔好影相

Anyway，希望會再見到你，但下次真係唔好再舉機啦。

on9仔

"衣著都夠落charge" - 的確係
咁又唔見你地禁止記者採訪
佢地會為示威者打格仔?
on9

應該天橋辷面跳落嚟，夠壯觀

打卡去第度啦

冷靜 唔好鬧走同路人啊大家
群眾唔團結 之後乜都唔駛玩喇

去到呢個時候你仲要戇撚鳩鳩去打卡
唔好以為po上連登就可以博同情
講到自己好撚委屈咁 你有冇諗過你張相分分鐘害死幾個手足？
扮可憐呢套只有你ig入面班狗公會受落
你過主啦八婆

記者影事件，差佬同鬼專影哂示威者做證據起訴，非記者影相有機會係差佬或鬼，增加示威者被捕風險

樓主呢啲豬隊友不要也罷

對乜尻唔住 無做錯做乜對唔住

呀女 你係天橋唔落黎幫手都可以唔怪你
你影相都睇情況呀
癲狗衝果時 影佢點咬人 仲好啦

你張圖只係見到一班你既手足 比你出賣緊

呢啲打卡光環客

唔可以講分化

因為從來冇幫手

發夢612就係好多人塞住係橋睇嘢

我哋退唔到場

差啲一鑊熟

老實講 前線最怕就係

呢種企係度 塞住個出口嘅打卡客

害死隊友唔洗賠命

叫人出黎唔一定要影相㗎
哩d時候咁敏感就唔好做多左
費是引人誤會啦

善用起底功能同埋樓豬差小小就係p牌

講真你有冇去過其他現場，有冇見過真係好撚多仆街影人大頭為篤灰，為左兄弟大家都唔會影自己人是常識吧。
如果想打卡呃like不如影狗啦

屌你老母
知唔知而家衣著特徵都可以捉人呀豬閪
知唔知香港而家咩政治環境呀？
影果個係你 比人拉果個係佢呀
唔係話咩尊唔尊重
你咁撚樣係推人落火坑 比人屌係應份架
出黎打卡Share Ig 咁撚樣都講得出
死八婆 影乜撚野呀你

Po係依度一樣俾人屌
唔洗介意，香港人平時態度都唔係好

而D弱智群鬥Po由佢沉就得

都係果句 樓主係自私既死八婆

語氣唔算好差啫
係惡啲啫
抗爭緊咁嘅心情其實好正常
仲以為起碼見到粗口

睇落條女已經好有禮貌
你無啦啦影人相
唔禁住你黎打都偷笑

真係唔想屌 但希望樓主真心明白叫人唔好影相都真係有好大壓力

真係自己人既訓醒一覺當粉筆字抹左佢，有咩我地聽日落沙田再講

你做得岩呀
唔使理佢

今日見到有個男人拎高少少部電話
就即刻俾一條女屌
個男人解釋佢為避免誤會
已經用銀包遮住個鏡頭
點知條女無道歉之餘仲鬧返人轉頭
話：呢啲咁敏感嘅時候，就唔好拎咁高電話啦！

其實搞到咁草木皆兵連影張相都唔敢
就係警察玩緊嘅白色恐怖
希望大家體諒下
盡量唔好影到人
而見到人影緊相嘅
唔好一開始就「屌你老母影乜撚嘢」
了解咗先，用好少少嘅態度
佢唔肯停手先開佢波
大家情緒都好緊繃
唔好亂開火對同路人

影乜撚野？係人係鬼話撚知你，你影就一定屌柒你利申應該有份屌柒你

希望你唔好怪佢地
呢啲時期點都有人會阻止你影相
就算你冇心篤灰
分分鐘你張相就會變咗篤人灰
大把嘢可以影
忍忍手

i乜撚野G阿

去旅行阿?諗下自己做緊咩先啦!真係為香港好駛撚呃LIKE咩

參與者係爲你好
亦係爲大家好

你自己自拍露樣我冇問題，但唔該想打卡呃like「跟潮流」，就不如去返連儂牆。
影相除左影到其他人樣之外，仲可能會暴露位置，示威者們的方向，事情發展，仲有機會比黑警當證據，唔該醒少少啦，影下自己隻腳咪算

排隊屌樓主屎眼排到香港國際機場都未到我
屌你老母死臭閪影影影你老味
依家非常時期仲想影人放上網打卡
大家記撚住見到有咩人影影影即刻開鳩佢波唔好比面
呢d咁既臭閪比人當場屌完仲要唔刪相
放上連登話比老師知自己比人蝦諗住會有人ungoogoo

屌你老母死八婆我寧願屌都你條臭閪一世唔出黎好過你鳩影送幾廿個人入去坐監啊

影咗相
POST 上網
無論你有冇影到大頭
即係自己招認自己在場

如果你跟住唔小心被捕（你一定控制到自己唔會有事？）
手機又解到鎖
你嘅通訊軟件上面嘅所有人都仆街
如果冇登出本網站
仲大鑊

大家真係爲你好
百屌成材啊
冇人係孤立你
冇人想屌走你
但係保護自己即係保護大家啊

你自己都認撚左影黎打卡

不反對通知書
到 5 點
黑警可以鋤你非法集結㗎
你又影少陣
手足又好聲氣 d啦
大家都係想件事好

影你老母閪

其實大家不如冷靜啲
點解要屌同路人
大家都係為件事好

樓主都表明明白知道不可以影到近照所以特登遠影
都好明白大家唔想影相，
但其實各位作呼籲的人
態度真係可以唔使一嚟就係屌9
大家都係出嚟支持個運動

記得612當日一出海富中心
就有一大班義工叫人唔好影相
好多謝義工
但我都好相信即使大家係同路人、即使冇影相
對語氣態度都會有一定感受
就算聽到都會覺得唔開心唔舒服

冇人鐘意俾人喝7
大家既然都係為件事
已經受左政府好多氣
不如都唔好將呢種怨氣轉介落其他人到

（當然講緊係冇無傷大雅的影相，仆街黑警影大頭除外）

你都痴撚線嘅，呢啲時期寧願屌錯人，都唔想有任何可能會有手足畀人影嘅風險。好地地用電話仲乜要舉高？打平放唔得嘅？仲要好聲好氣咁講

明白大家都係為件事好，但係依嫁個形勢咁敏感就盡量唔好做啲引人誤會既舉動 唔好分化呀